見證 電子支付 指紋 face id 唔完全識合香港用

大家以為自己係住美國歐洲咁有人權真係諗多左

用還用 現金 密碼還是冇可取替

「老豆搵仔」admin被捕 被控合謀及教唆謀殺

《紐約時報》刊出一篇題為"In Hong Kong Protests, Faces Become Weapons"的專訪，透露Colin Cheung保釋後，仍然被便衣探員跟蹤，幾經辛苦才擺脫成功跟紐時記者會面。他回憶在7月18日在一商場被四名沒有出示警員委任證的便衣人員捉走，在車上四人又掌摑又扯頭，嘗試用Colin的臉解開其手機，但最終都不成功。後來他被帶至警署，被嚴刑逼供，警方又到其住所，用黑客程序入侵其電腦搜證，被捕過程超過10小時，但最後未被任何罪名起訴下保釋。

警犬可恥

iphone先係

android pixel好似冇

我指停左佢 必須用密碼

iPhone 8 或之後型號的致電方式如下：
iPhone X 上「SOS 緊急服務」的倒數畫面
按住側邊按鈕和其中一個音量按鈕，直至出現「SOS 緊急服務」滑桿為止。

iPhone 7 或之前型號的致電方式如下：
快速按下側邊 (或上方) 按鈕五次，「SOS 緊急服務」滑桿隨即顯示。(在印度，使用者只需連按按鈕三次，iPhone 就會自動致電緊急服務。)

[size=4一進入緊急服務 touch id/face id就會disable
一定要入passcode先可以解鎖
一俾狗逗即做[/size=4]

或者restart部機都可行 雖然唔係完全disable
但重新開機一定要人手入密碼

都比人拉左啦 電話隨時唔到你手

Settings > Security & location > Lock screen preferences > Show lockdown option

咁依個做法同熄機無分別

我會直頭熄機

其實 face id 可以剩係停用解鎖

每次出街野餐都改一改 apply pay 可以照用

唔夠安全

push

iPhone7 + 連續快速禁power button 5下

熄左face ID unlock之後lock screen通知會好似舊機咁唔解鎖都可以睇到
要set埋呢樣防止賊仔偷睇

黑警可以係暗角打到你仆街問你拎password
公安更加唔使講 打你變弱智毒針你驚到咩都俾哂佢啦

死傻鳩上面班人鳩噏你又信
跟住又幫手吹到最top既face ID 唔夠安全
開咗使用FACE ID 需要注視螢幕，係失神小小都解唔倒，試多兩次就強制要入密碼，
其實上面帶風向班人用過iPhone 未？

um.....其實你有冇試過就真, 只要對眼望住個Mon但眼珠望隔離(即係睇唔到個Mon上面嘅嘢)都一樣開到機, 所以佢寫'需要注視螢幕'唔多正確囉

白色恐怖！警察打算告IT男終身監禁！好撚屌你老母仆街恐怖既政府。

直頭斷骨

嘩屌非法拘捕喎

其實你有冇用過
我望住隔離右眼望到少少mon 都解唔到，粒眼珠移返正先解到

我已經試過好多次....